俄超之恥辛尼特

辛尼特作為POT1應該最弱
上年已經包尾出局
今年又想試下？

係糖仔太勁姐

布魯日都輸喎

r聯係要有呢啲弱隊先得

和波都當輸？

問過今季對皇馬未？

專心踢西甲
西甲冠軍>>R聯

俄超幾隊都包尾 根本成個聯賽都未夠班

推崇白人至上唔用黑人 一出俄羅斯比人當傻仔咁舞

樓主唔提基輔載拿梗？

我地蕯克達榜首喎